英國會議員麥當勞：國際社會不遺棄對抗強大專制政權的香港年青人是很重要的

金拱門好黃

Tui

Push

等我食多啲McDonald 支持！

一陣真係有人去就好笑

用特價餐支持港人抗爭

retweeted

去到英國 實支持